喺邊可以買到正版powerblock

心急人上 驚買到假野扔撚死自己

7仔

淘寶有正版旗艦店店，powerblock官網有寫
carousell個d多數假野

要用淘寶我寧願做返掌上壓算

咁無辦法一係等迪卡農d db返貨去買算，反正powerblock正版貴到仆街